唔好睇歌詞 你聽得到呢多句

自問國語都唔差
姐撚大部份歌都聽得到九成
頭先無意中聽到呢隻歌
先發覺原來我都係太年輕

唔好睇歌詞 你聽得到幾多句

佢全部歌第一次聽我都係聽到1,2句

大中華膠歌

不過反方向的鐘中間段rap先係一隻字都聽唔明

佢啲歌
哼哼哼哼哼......只咬後面三隻字

啱啱聽完就㩒咗入呢個post...

4個月前既post你都㩒得入

華語呢邊無乜新post嘛